鄧炳強：反修例被捕年輕人被利用 有人抺黑警隊

警務處處長鄧炳強表示，反修例事件中被捕的年輕人都是受害人，被爭取「政治紅利」的人利用而違法，指相關人士要奉獻政治祭品時，永遠只是利用他人的子女。

鄧炳強批評，有人抺黑警隊，指警隊欺凌年輕人，同時將暴力英雄化、浪漫化。

同時警暴英雄化、浪漫化就差唔多

永遠都係講利益，唔會諗下人地想要個種Public good...

又分化

鄧柄強講得岩 鄧係我心中既紅太陽

有冇檢討過點解人地up幾句就抹黑到
你哋壟斷媒體日日播犯法就係犯法
又唔見你抹得白

依家仲做狗既咪又係為份糧,全部都利益為出發點
今時今日仲會有狗係真心服務社會?

都係維穩機器之一

有人抹黑香港年輕人

希望黑警唔好英雄化,浪漫化自己既犯罪
打市民, 槍殺市民
仲要上庭多次比口供都係前言不對後語
邊講邊作故仔, 可以上庭講同口供2個VER唔同
知唔知呢D都係犯罪? 執左法未? 直接執柒佢算啦

又唔見你抺黑到牙侵同美國

學哂口交部

唔使抹都黑啦你老味

咪撚再報隻太監新聞

警隊被中共及金錢利益利用，抹黑示威人士

因為黨之下冇呢邊野

有冇第2 D野講

含撚la恐怖份子

講左一年

哦，掉返轉諗，即係支持黑警，都係被親共媒體(CCTVB)利用，

鄧朗晴爸爸，我地已經睇穿晒你喇

點抺黑 今次美國示威真係照妖鏡

美國幾咁多黑警停職告謀殺

同一件事係香港乜事都冇

黑警推阿婆落地係抹黑？

聽到悶，有冇第2句

影哂又點

完全無成本
犯咩法都得
隨意傷人